[封關行動] 既然之前文職撚有被罷工，醫護可以點被罷工？

醫院門口？

推你老母臭閪

入來推十下！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

和平集會

被罷工行動可以幫到啲15 16 果啲職員

你班醫護，咁撚樣都唔罷工你不如死左佢啦
政府明玩鳩你/
你想做2003 果啲犧性偉大既醫護？

梳！ 根本係中共港共害死你

你繼續做你死左都無人可憐

一定要自願擺工
被擺工個責任就射左落手足度，唔係政府

可以set deadline
初四唔夠人罷就初五被罷

又可以一齊做
85 一樣係兩樣都做

室內罷工
戶外集會

狗拉人咪攬炒

求奇話自己都發燒咪得

講真 請假呢啲不嬲都係想唔想請嫁啫

你話自己病撚左邊個知。
問你點解唔睇醫生咪話驚被消失

PISH

冇必要擺自己上檯
e幾日好好鼓勵醫護擺工就夠

大家支唔支持醫護大罷工？

幫手推十次，推上熱門！！！

有冇人可以幫手FB, IG, 等等地方宣傳？